# CheckersTest

Unity разработчик: тестовое задание

Общие условия:
- Среда разработки:  Unity 2019.4.0
- Инструментарий: C#.

Критерии оценки:
Оцениваться будет знание и использование средств ООП, масштабируемость и гибкость системы, ее организация. Важно, чтобы код было легко читать.

Задание
Необходимо реализовать игру «Уголки". Игра вдвоем за одним компьютером (hot seat)

Правила игры:
После расстановки фигур на шахматной доске, каждый игрок ходит по очереди. Во время хода, он может переместить одну фигуру. Побеждает игрок, который расставит все свои фигуры на место фигур противника.

Расстановка фигур в начале игры:

Чёрные - правый верхний угол, белые - левый нижний угол.

Правила движения фигур (выбирается в UI, перед стартом игры): 
1) фишка может перепрыгивать через другую как в шашках, по диагонали. 
2) фишка перепрыгивает по вертикали и горизонтали.
3) фишка не может перепрыгивать, а делает только один шаг в любом направлении.

UI:
- выбор правила перемещения перед стартом игры;
- отображение в HUD номера хода каждого из игроков в текущей партии;
- перезапуск партии;
- экран завершения партии с указанием победителя.

Ресурсы:
Префабы фигур должны загружаться из ресурсов (Resources) проекта.

Управление:
- нажатие на фигуру игрока - выделение
- нажатие на свободную клетку - перемещение фигуры, если это возможно.

Графика и все остальные аспекты реализации:
На усмотрение автора.

Время на выполнение:
Зависит от ваших умений и скорости. Ориентировочно 5 рабочих дней.
